---
layout: inwazja-karta-postaci
categories: archetype
title: ""
---

# {{ page.title }}

## Archetyp

### Ogólny pomysł (3)

42 znaki na kategorię dla jednej linijki. Jeszcze dotąd można się dostać.

### Czego pragnie a nie ma (3)

* 40 znaków na kategorię tutaj; aż dotąd...

### Jak działa najskuteczniej (3)

* 40 znaków na kategorię tutaj; aż dotąd...

### Zasoby i otoczenie (3)

* 40 znaków na kategorię tutaj; aż dotąd...

## Opis

Przykłady:

* Postać (źródło)
